虐待動物正一仆街！！

隻狗伸手個畫面好慘好心痛
點解啲人可以咁殘忍

元朗發生懷疑虐狗事件！現場為大棠路南坑排村一間村屋，下午5時許，警方接獲村民報案，指村內28號一間單層村屋傳出惡臭且有狗隻哀鳴，從門窗縫隙往屋內望，見有數頭犬隻蜷伏地上，惟村屋大門被鎖上，懷疑有人虐待動物。

警方和愛協人員接報趕至，警員破門入內，發現已有約9至10隻狗明顯死亡，另有6隻奄奄一息，正聯絡戶主和住客了解及調查事件原因。

有村民指出，該村屋面積約百多呎，有一名70多歲的伯伯獨居，屋內雜物凌亂，惟多日未見伯伯出現。屋內不時傳來狗吠聲，有犬隻俯伏門隙透氣和伸手「求援」。

正一死仆街尼 咁多人死唔見你死 做乜要啲狗死

咁都負皮係咩事

嚟

仆街黎

負皮件事啩
我都唔知正皮個標題好定負皮件事好

點做得出

啲狗做錯乜

所有虐待動物既仆街聽天收

你以為上緊fb咩見到咁既事邊個禁得落正皮兩個字

有報應

等睇樓上炒車

連燈仔最鍾意虐待動物